黑警想洗白昨日太子黨鐵無差別打人事件

呢位被訪問先生好冷靜回應傳媒

大大隻

有無人識

推一推

洗佢老母臭閪啊

係囉，一睇就知大龍鳳

屌佢啦喺度讚黑警好有禮貌

仲有個記者問佢喺度等咗幾耐
佢即刻串鳩佢你幾耐我未幾耐囉個鳩樣

比人踢爆係黑警黎

有無資料 好想識吓呢位阿蛇

好想識佢呀